BNO已經無可能平權了

因為香港人唔想

我冇bno 關我咩事

再嘈英領又報警架喇

英國